［新手］有咩影景相機介紹

新手上路
想買部影景入門用嘅相機
巴打們有咩好推介

自
啱啱搵唔番自己個post

影景最緊要大底
冇budget limit就買部中幅啦